一人一個聖誕節避免失身既方法

11點前番屋企??

唔好出街

瞓教

唔好上人屋企或非公眾場合

會唔會太難？

毒撚冇人約,留喺屋企好正常啫

拎紅毛泥封住個閪

但中上樣既處女大部分有人約
好擔心佢哋

簡單 平安夜之前失身咪得囉

你個樣

帶我個樣咁既面具

唔化妝咪得囉

你個樣已經係最安全既方法

唔會驚嚇到扑唔落啩?

有得屌都搵唔到地方屌

A0

My face

喺聖誕節之前失咗身先

聖誕前失咗身先咪得

照下鏡啦 你連失身嘅資格都冇 安全過安全套